有人係尖沙咀被黑警射盲眼，你地就叫人去機場，宜家興返無哩頭？

連登左膠唔講我都唔知昨晚尖沙咀班黑警今日唔係返警署而係去做機場地勤

唔好意思
借個位

正式宣佈 "Bruce.Lee" P牌仔係on9

佢每一個post都係帶風向叫示威者做無撚用既野、威脅唔到政府既野

Bruce.Lee [P] : 聽日唔好入機場，係局，係陷阱

-條友好中意深夜帶風向
-以前開post會有殘體字 (喜恶 痛脚 静坐 绝食)
-叫義士絕食 (大家都知絕食係玩自己)
-已經被人屌過一次五毛、跟住改名 由 "索羅斯" 變 "Bruce.Lee"
-平時會開正常post，無助大局既post，例如超多個post屌鳩林鄭
-唔記得轉ACC講"幫推"

知自己柒左跟住唔推post

以前既post：
Bruce.Lee [P] : 打死都唔好去離境大堂，記住目的唔係要癱瘓機場

Bruce.Lee [P] : 【突發】機場和理非行動將有大量警犬着黑衫混入
事後：機場無事發生過，無見過有鬼

Bruce.Lee [P] : 唔好搞TVB呀，和平呼籲佢地罷工啦

Bruce.Lee [P] : 你地繼續叫林鄭下台啦

事實：林鄭下台其實都無撚用

Bruce.Lee [P] : 唔好登報，用啲錢做其他野

Bruce.Lee [P] : 唔好成立臨時政府

Bruce.Lee [P] : 唔好搞G20登報，搞7.1啦

Bruce.Lee [P] : 唔好沖(殘體字)立法會

Bruce.Lee [P] : 五大訴求係on9

Bruce.Lee [P] : 警察可能會全面驅趕鄉黑

Bruce.Lee [P] : 繼續和平遊行啦~

Bruce.Lee [P] : 說服警察加入遊行，感化警察

Bruce.Lee [P] : 整多個G牌啦

Bruce.Lee [P] : 【急】而家真係需要一個大台

Bruce.Lee P牌仔 起底頁面傳送門

推上熱門

繼續圍有咩意思？
又有黑衣狗 又再集人比人拉比人射？

冇計，唔敢還拖

因為劇本寫好咗。運動要升級。

咁你去狗屋劈友未?

琴日叫完人入北角今日又叫人唔好入機場？

去機場可以再討論

樓主分化撚block得

圍左好多日人地變左陣十世喇，你仲繼續同一招呀

善用起底功能

開口埋口話人左膠我屌你老母啊

三毛狗

唔好推 blocked

你琴日先叫人去北角，今日又叫人唔出機場出尖沙咀？
我好懷疑你既動機

3毛 fact checked 不停分化

樓主十個Post九個分化，收皮啦

由宜家開始，我唔會再回應d專害抗爭者既左膠既留言，你話我分化又好五毛又好，隨便你，因為你係鬼，至少我分開你地呢d香港毒瘤先！

仆街啦分化三毛狗

去邊關你撚事 臥底狗

Hide Blocked User - 瀧野由美仔